中西區區議會主席：必須佩戴委任證，否則即時離開

【1407 中西區議會】鄧炳強今午二時半將現身中西區區議會會議，《蘋果》記者發現，早在鄧到場前一小時，通往開會場地海港政府大樓的天橋上，已佈滿軍裝警員，在大樓內亦佈滿便衣警。

在會議開始前，中西區區議會主席鄭麗琼要求在場便衣警員出示委任證，指「沒有證者不能進入會議室」；又指由於在場較多長者，希望便衣警員及議員助理讓出座位。5名全程站在會議廳出入口的便衣警，開始時不為所動，但在鄭麗琼多番當面力促下，才展示委任證。

好需要依啲魄力

鄭麗琼咩背景

狗

屌得好

白鴿

叫D黑警起身比返D老人家坐

白鴿萬屌成材

我就係要呢啲.jpg

睇吓班仆街,面口仲衰過黑社會爛仔

我就係要呢啲
選立會唔該

PK鄧先生～～

型撚到

好！

明落你地面啦
吹咩

好有霸氣

白鴿都有啲有行動力既

落咩面，不嬲應該要做

死差佬
真係覺得自己大撚哂

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

趕走晒d廢老

好心啲黑警啦，個咁嘅一哥喺度就咪衝出嚟柒

老母教仔咁教
好有型

根本同一班人

有做野我地睇到架

推

鄧仔洗唔洗出示？

佢有

黑警仆街黎咋

鄭烈琼好波

林鄭支持攬炒，唔清算黑警就大家鬥長命，繼續亂。

幾耐未見過委任證

好波!!!!!!!!

push

well done

無證就死開唔好阻住開會啦

揸返正嚟做姐
黑警以為無委任證先係常態

過街老鼠

1月19號3點中環遮打見

好波

pk仔個面色開始變變地
怕佢頂唔到半個鐘就走人

點解李慧琼又係琼
一個就係琼姐 一個要做琼子

型呀

中西區一姐

型呀!

話哂都拎左咁多席 個主場係自己話事 又跟規舉 一定係咁做

百屌成材

鄧仔
傻強

邊個話區議會無用
唔理幾細步都好
都要一步一步行到去

7到核爆

咪係

白卡

睇番wiki，鄭麗琼真係好癲，1994年開始做到而家，從來未輸過，下屆仲有冇人敢同佢隻揪

PK先生

佢由90年代一直連任到依家
白鴿得嚟做實事㗎

youtube 白兵呢個kol..
日日話區選無用

主席

黑警教育低，人格更低，讓座都要人教。

好正

佢唔會啦
小弟做過中西區區議會
佢連任好多屆 係傳統為地區那種泛民
真係為老人家出咗好多心力
當年中西區得幾個叫泛民 被人蝦到幾慘
希望之後好啲

叫佢地做返本份炸

鄭麗琼係成日俾人話係「左膠」嘅民主黨

報紙講左勇武峰會幫白鴿再選港島，佢基本上做硬票王

5隻曱甴做咩唔拘捕你地口中既暴徒呀

鄧小強開會，咁d曱甴以咩理由入去？

佢肯做唔會輸
為地區出力良多 中西區天橋 升降機 樣樣有分
一直有做野

好好波

真係睇得出佢好有心
希望中西區手足照下佢

論輩份要叫琼姨

姐字唔能夠表達我嘅尊重

本份嘢好似殺佢班仆街全家咁

喝狗唔使講禮貌，get out！

都係 其實做政治 時運唔好 成世無出頭
唔係心存社區 做唔到咁耐

點解警察老奉有得坐
痴線
各行各業都入企㗎啦
公僕學人坐

而家有槍嘅話事，冇嘅死開

要求非常合理，點知你係咪閒雜人等

骨氣

Push

多謝琼姐

班黑警竟然會聽佢講

班藍屍去攻擊鄭主席 fb 大家幫拖

係咪陀槍入去講數, cls

如果係咁, RESPECT
但我想要多啲呢啲議員, 進取啲
仲係度糾纏同淋病搞問題大會做咩
我好撚失望

大老細係度呀嘛

無選錯

民主黨唔係左膠， 直情係暗共

新治安

區議員有落區咖我果個依家開緊會，平時都抽時間日日落街流動辦公室聽意見+做野

唔好造王
唔好造王
唔好造王

黑警傻鳩

鄭列瓊？

區區黑警

King姐成日被人狙擊的，唔駛擔心
夠硬淨，無位入，真正識做區

有d係銀鬆族
唔好再以年齡、外貌去區分政見唔該

我唔係講區議員
係所有立法會議員
我知佢地有做野
但遠遠唔夠

睇下
保皇狗打手又出來啦

正呀喂

好快區議會都會放TG同告佢地非法集結

建制擺到明奶共

唔會，淨係黨都隨時玩佢唔幫盡
要不是尊重阮品強，港島黨團真係會唔幫佢

我話緊你保皇狗打手啊
屌狗又叫暗共
咁手足都係暗共啦

點暗共都唔夠你黎呀垃圾

個主席咁惡
警犬仲唔用TG
再開槍打佢

跟住被自殺

民建聯咪攞返個位

手足

屌狗大會

大家睇到保皇狗打手點抹黑泛民啦
不妨可以起底睇下佢
就會知呢班保皇狗打手吹緊咩大方向

agger

柒得過你地亂捉鬼咩， 你咁做對家同共產黨最開心

正確！

主席個fb開始有5毛搞事

屌狗屌得好！ 屌你老母好撚爽

霸氣姨姨

不嬲區選都有好處
係班滲透狗鳩up想搞散
唔講其他野 泛民區議員真係比心機做
個區班長者會唔會一見泛民就屌？

你五毛

你話係咪係囉

當場指罵羞辱佢便行，唔好同佢客氣！ 唔好搞到好似上次林鄭見面會咁窩囊問問題都唔敢問

其實展示委任證係基本嘢架啦，而家真係好似人哋過份要求咁，閪口閪面

撚狗

個樣衰過坑渠曱甴

主席做得好好

好野

愛你呀主席

主席要小心人身安全
你知香港邊個最惡

要當住佢班細既面前落鳩佢面

哈哈哈
保皇黨
Blk得

便狗

好撚有魅力

鄭主席連任一次比一次驚險
今次贏得100票 驚佢下屆唔掂

佢應該唔會選立法會，佢係堅道區做左好多年區議員架啦

巴絲們幫幫手

佢今屆贏唔多

入黎幫幫手推
（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

如果啲便衣死唔認自己係
咁可以點？

今次真係全民覺醒

講到口臭

曱甴王係度牠班畜牲下屬唔會要牠失禮

好似長毛上身咁，突然好掛住長毛

撚狗
有冇片睇睇

我就係要呢d

應該串鳩佢話我地好相機係度
一陣唔知你係黑警
影咗你入鏡
驚比你地捉反去虐打呀

閒雜人等,區議會主席絕對有權趕

鄭列瓊係藝人

如果係區會練出黎嗰班呢 一向會進取啲
因為平時比人蝦開
許生都係中西區出黎

正名
PK Tang.

我食完lunch就睇到依家 好彩今日冇咩野做😂😂😂

中西區白鴿走出嚟選立法會, 總會在任內有啲影響仕途嘅事發生
金乃威如是, 許智峰如是

金乃威攪到冇得連任, 我諗好多人都相信社會運動前, 民主黨未必想俾許智峰連任

今鋪正啊喂

又係大波man

爽

激撚到中離

班POPO 真係以為自己大撚曬，可以到處蝦蝦霸霸

屌 叫佢食屎
一早比人話係失敗撚

見到班狗好唔gur

區議會始終係佢哋主場

當初只喺含淚投鄭麗琼，估唔到咁做到嘢

有需要嘅要讚，不過唔好造王

點解會有咁多便衣喺度嘅？
懵炳去開個會都咁多人護住，驚乜呀？
男子漢、大丈夫，去比人問吓問題都驚成咁，醜唔醜呀？

report左，入面有條友話佢甲由

拎區議會唔係無用, 但拎到亦唔係贏, 要內外夾擊

佢平時都喺坐喺辦公室吹下水，感覺似啲師奶多

你個名都唔介意比人block架啦

黑社會曬馬

繼續有來

喺區議會班狗好唔gur

正氣

根本就係要有證先係正常

係鄧狗

出示委任證先可以執行職務是常識吧

應該痴線佬嚟

主席英明

最正就係真係有個便衣出示唔到俾人趕走，突顯晒唔少黑警完全唔跟例，係佢哋帶頭破壞法治。

大波man幾時做埋狗
明明我已晝夜無間踏盡面前路?

勇猛

大把人當Solomon Yue係救世主 你同佢哋講先

點撚解會出人工比黑警去旁聽開會？？？？

放心 中共會好快有人打電話俾佢

屌到開花，好治癒

就係咁先對得住啲選票

係PK鄧wor

成功爭取狗方出示委任證

大波Ben係前警員，唔知點解無做
可能仲當自己做緊

中西區真心威返次
先拎一分

又block 一隻狗

型

實權冇係事實，亦阻止唔到惡法、追究唔到警暴

但有啲地區工作、民生係要做嘅，始終民生本身就係政治

勁

咩呀
d五毛畜最鍾意講「坐監係廢青唯一出路」
條友個名一撚樣

雖然唔係話幫佢口，但句野係onQ講架

班狗仲以為自己咁大權，收皮啦

好撚黑暗

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

人渣身份証

區議會地頭 狗唔聽話就躝

狗坐地下就得

明落你面，你狗來架咋，拎返個狗牌先好入來

如拒絕出示委任證件並接受驗證應即公開死刑

好危，贏1百票

老薑，冇人打得過

我主場 點屌 都得

黑社會睇場咁樣 下面果張

意圖冒警喎呢啲，曱甴王仲唔即時叫堆曱甴仔捉佢返去先

又唔係示威現場, 掛返張證都唔明有咩咁難?係要攞假黎丟既

克警又出醜，克警醜態，衝出世界